(31-12) CCL 最新報176.22點，按周升0.20%

31-12-2020 CCL 最新報176.22點，按周升0.20%

當跌la

淡淡唔當跌仲可以點

眼中日日跌，其實係黑心

英國疫情嚴重，白人公民社會對保持公共衛生態度極惡劣極自私，港人認清英國的livability指數極低，不宜移居，命仔要緊，留港及回港消費買樓